燒衣紙嘅人 正仆街

臭氣熏天 你燒你又唔索撚嘥啲污染物

比起火車頭 你地仲賤格

搞到個個呼吸系統出毛病

本身香港空氣質量已經唔好 仲要燒燒燒燒燒

插支蠟燭咪算囉 只有第三世界先會咁燒

「燒衣紙者 正仆街

好心祭祀 係屋企

通街污染 害死路人」

民智未開 傳統陋習

咁樓主見到有人燒就快啲衝埋去踩熄佢

淋息咗唔少

唔止污染環境
燒咁多『錢』落陰曹地府
加劇下面通貨膨脹問題
正仆街

最唔好係擺d食物係街邊
鬼就冇隻黎食
夜晚老鼠就一大堆係到開飯
又浪費食物，又養老鼠，又污染環境

質你老母量

空氣少咗mass 呀？